{
  "Advanced Fiberworking Station": "高階纖維加工站",
  "Advanced Furnace": "進階火爐",
  "Advanced Woodworking Station": "高階木材加工站",
  "Ammo": "彈藥",
  "Ammo Chest": "彈藥箱",
  "Ancient Fabricator": "古老金屬加工機",
  "Armored Legs": "護甲機械腿",
  "Armors": "護甲",
  "Artificer Woodworking Station": "匠人木材加工站",
  "Ballista": "弩砲",
  "Ballista - Tier 2": "弩砲：層級 2",
  "Ballista - Tier 3": "弩砲：層級 3",
  "Ballista - Tier 4": "弩砲：層級 4",
  "Barrier Base": "隔檔基地",
  "Barrier Gate": "隔檔門",
  "Barrier Plank": "隔檔木板",
  "Base Container": "基地儲物箱",
  "Base Legs": "基礎機械腿",
  "Base Wing": "基礎機翼",
  "Battlement": "垛口",
  "Battlements": "垛口",
  "Battleship Walker": "戰船沃克",
  "Battleship Walker Legs": "戰船沃克機械腿",
  "Battleship Walker Legs Armored": "戰船沃克護甲機械腿",
  "Battleship Walker Legs Heavy": "戰船沃克重型機械腿",
  "Battleship Walker Wings": "戰船沃克機翼",
  "Battleship Walker Wings Large": "大型戰船沃克機翼",
  "Battleship Walker Wings Medium": "中型戰船沃克機翼",
  "Battleship Walker Wings Small": "小型戰船沃克機翼",
  "Bed": "床",
  "Big Roped Ladder": "大型繩梯",
  "Boarding Plank": "登船板",
  "Bomb Chest Trap": "炸彈寶箱陷阱",
  "Buffalo Walker": "水牛沃克",
  "Buffalo Walker Legs": "水牛沃克機械腿",
  "Buffalo Walker Legs Armored": "水牛沃克護甲機械腿",
  "Buffalo Walker Legs Heavy": "水牛沃克重型機械腿",
  "Buffalo Walker Wings": "水牛沃克機翼",
  "Buffalo Walker Wings Large": "大型水牛沃克機翼",
  "Buffalo Walker Wings Medium": "中型水牛沃克機翼",
  "Buffalo Walker Wings Small": "小型水牛沃克機翼",
  "Camp Fire": "篝火",
  "Catapult": "投石機",
  "Cauterizing Station": "燒灼站",
  "Clan Flag": "部落錦旗",
  "Clan Flag Hanging": "懸掛部落錦旗",
  "Cloth Door": "布門",
  "Construction": "建造",
  "Consumables": "消耗品",
  "Containers": "儲物箱",
  "Corner": "牆角",
  "Crafting": "製造",
  "Crane": "吊車",
  "Defensive Tower": "防衛塔",
  "Dinghy Walker": "輕帆沃克",
  "Dinghy Walker Legs": "輕帆沃克機械腿",
  "Dinghy Walker Legs Armored": "輕帆沃克護甲機械腿",
  "Dinghy Walker Legs Heavy": "輕帆沃克重型機械腿",
  "Dinghy Walker Wings": "輕帆沃克機翼",
  "Dinghy Walker Wings Large": "大型輕帆沃克機翼",
  "Dinghy Walker Wings Medium": "中型輕帆沃克機翼",
  "Dinghy Walker Wings Small": "小型輕帆沃克機翼",
  "Door": "門",
  "Double Slit Wall": "雙縫牆",
  "Equipment": "裝備",
  "Falco Walker": "獵鷹沃克",
  "Falco Walker Legs": "獵鷹沃克機械腿",
  "Falco Walker Legs Armored": "獵鷹沃克護甲機械腿",
  "Falco Walker Legs Heavy": "獵鷹沃克重型機械腿",
  "Falco Walker Wings": "獵鷹沃克機翼",
  "Falco Walker Wings Large": "大型獵鷹沃克機翼",
  "Falco Walker Wings Medium": "中型獵鷹沃克機翼",
  "Falco Walker Wings Small": "小型獵鷹沃克機翼",
  "Falling Rock Trap": "墜石陷阱",
  "Farmable Area": "可耕種地區",
  "Fiberworking Station": "纖維加工站",
  "Firefly Walker": "螢火蟲沃克",
  "Firefly Walker Legs": "螢火蟲沃克機械腿",
  "Firefly Walker Wings": "螢火蟲沃克機翼",
  "Floor 1x3": "地板 1x3",
  "Floor 3x1": "地板 3x1",
  "Floor 3x3": "地板 3x3",
  "Foundation": "地基",
  "Furnace": "火爐",
  "Gigantic Chest": "巨型寶箱",
  "Grappling Belt Charging Station": "抓鉤腰帶蓄能站",
  "Guard Rail": "護欄",
  "Gun Pod": "機槍吊艙",
  "Gun Pod Plating": "機槍吊艙護板",
  "Gun Pod Shell": "機槍吊艙殼",
  "Gun Pods": "機槍吊艙",
  "Hammock": "吊床",
  "Heavy Legs": "重型機械腿",
  "Hornet Walker": "大黃蜂沃克",
  "Hornet Walker Legs": "大黃蜂沃克機械腿",
  "Hornet Walker Legs Armored": "大黃蜂沃克護甲機械腿",
  "Hornet Walker Legs Heavy": "大黃蜂沃克重型機械腿",
  "Hornet Walker Wings": "大黃蜂沃克機翼",
  "Hornet Walker Wings Large": "大型大黃蜂沃克機翼",
  "Hornet Walker Wings Medium": "中型大黃蜂沃克機翼",
  "Hornet Walker Wings Small": "小型大黃蜂沃克機翼",
  "Hose Station": "水管站",
  "Human Sling": "人力彈弓",
  "Interactables": "可互動品",
  "Kite": "風箏",
  "Knowledge": "知識",
  "Large Chest": "大寶箱",
  "Large Wing": "大型疾風機翼",
  "Large Walker": "大型沃克",
  "Large Water Bag": "大型水容器",
  "Liquids": "液體",
  "Long Sawblade": "長圓鋸",
  "Lumbermill": "鋸木廠",
  "Medium Chest": "中寶箱",
  "Medium Wing": "中型疾風機翼",
  "Medium Water Bag": "中量液體容器",
  "Net Thrower": "擲網器",
  "Nomad Walker": "諾曼蛛型沃克",
  "Pedestal Chest": "耐久寶箱",
  "Pine Tree": "松樹",
  "Proxy Walker": "佔領沃克",
  "Proxy Walker Legs": "佔領沃克機械腿",
  "Proxy Walker Legs Armored": "佔領沃克護甲機械腿",
  "Proxy Walker Legs Heavy": "佔領沃克重型機械腿",
  "Purification Station": "淨化站",
  "Quarry": "採石場",
  "Rangefinder": "望遠鏡",
  "Tall Stinger": "遠程弩砲",
  "Repair Station": "維修站",
  "Repeater": "連發槍",
  "Resources": "資源",
  "Floor / Roof": "屋頂",
  "Rupu Hazraki Armor": "戰神魯普猿護甲",
  "Rupu Sentinel Armor": "魯普猿哨兵護甲",
  "Rupu Shaman Armor": "魯普猿巫醫護甲",
  "Rupu Sling": "魯普猿彈弓",
  "Sand Bed": "沙床",
  "Sandbag Roof": "沙袋屋頂",
  "Sandbag Wall": "沙袋護牆",
  "Sandbag Wall Window": "沙袋護牆窗",
  "Sawblade": "圓鋸工具",
  "Scaffolding": "腳手架",
  "Scattershot Gun": "散彈槍",
  "Schmetterling Walker": "蝶型沃克",
  "Schmetterling Walker Legs": "蝶型沃克機械腿",
  "Schmetterling Walker Legs Armored": "蝶型沃克護甲機械腿",
  "Schmetterling Walker Legs Heavy": "蝶型沃克重型機械腿",
  "Schmetterling Walker Wings": "蝶型沃克機翼",
  "Schmetterling Walker Wings Large": "大型蝶型沃克機翼",
  "Schmetterling Walker Wings Medium": "中型蝶型沃克機翼",
  "Schmetterling Walker Wings Small": "小型蝶型沃克機翼",
  "Sharp Spikes": "鋒利長釘",
  "Slingshot": "彈弓",
  "Slit Wall": "隙縫牆",
  "Gunpod Stinger": "小型弩砲",
  "Small Wing": "小型疾風機翼",
  "Small Rope Ladder": "小型繩梯",
  "Small Scattershot Gun": "小型散彈槍",
  "Small Water Bag": "小水袋",
  "Small Chest": "小寶箱",
  "Soil Excavator": "泥土挖掘機",
  "Spare Parts": "備用零件",
  "Spider Walker Legs": "蛛型沃克機械腿",
  "Spider Walker Legs Armored": "蛛型沃克護甲機械腿",
  "Spider Walker": "配備弩砲的蛛型沃克",
  "Spring Spikes Trap": "彈簧長釘陷阱",
  "Stairs": "階梯",
  "Steering Levers": "方向桿",
  "Stiletto Walker": "刺針劍沃克",
  "Stiletto Walker Legs": "刺針劍沃克機械腿",
  "Stiletto Walker Legs Armored": "刺針劍沃克護甲機械腿",
  "Stiletto Walker Wings": "刺針劍沃克機翼",
  "Stiletto Walker Wings Medium": "中型刺針劍沃克機翼",
  "Stiletto Walker Wings Small": "小型刺針劍沃克機翼",
  "Stomping Station": "碾壓站",
  "Clay": "結構 (黏土)",
  "Concrete": "結構 (水泥)",
  "Basic Protection": "結構 (沙子)",
  "Wood: heavy": "結構 (木：重)",
  "Wood: light": "結構 (木：輕)",
  "Wood: medium": "結構 (木：中等)",
  "Titan Walker": "泰坦沃克",
  "Titan Walker Legs": "泰坦沃克機械腿",
  "Titan Walker Legs Armored": "泰坦沃克護甲機械腿",
  "Titan Walker Legs Heavy": "泰坦沃克重型機械腿‏‏",
  "Titan Walker Wings": "泰坦沃克機翼",
  "Titan Walker Wings Large": "大型泰坦沃克機翼",
  "Titan Walker Wings Medium": "中型泰坦沃克機翼",
  "Titan Walker Wings Small": "小型泰坦沃克機翼",
  "Toboggan Walker": "橇型沃克",
  "Toboggan Walker Legs": "橇型沃克機械腿",
  "Toboggan Walker Legs Armored": "橇型沃克護甲機械腿",
  "Toboggan Walker Legs Heavy": "橇型沃克重型機械腿",
  "Toboggan Walker Wings": "橇型沃克機翼",
  "Toboggan Walker Wings Large": "大型橇型沃克機翼",
  "Toboggan Walker Wings Medium": "中型橇型沃克機翼",
  "Toboggan Walker Wings Small": "小型橇型沃克機翼",
  "Tool Pod": "工具吊艙",
  "Tools": "工具",
  "Torque": "扭力",
  "Windmill": "扭力風車",
  "Trap Door": "活板門",
  "Defenses": "陷阱",
  "Triangle 1x1": "三角 1x1",
  "Trip Wire Trap": "絆線陷阱",
  "Tusker Walker": "貨運沃克",
  "Tusker Walker Legs": "貨運沃克機械腿",
  "Tusker Walker Legs Armored": "貨運沃克護甲機械腿",
  "Tusker Walker Legs Heavy": "貨運沃克重型機械腿",
  "Tusker Walker Wings": "貨運沃克機翼",
  "Tusker Walker Wings Large": "大型貨運沃克機翼",
  "Tusker Walker Wings Medium": "中型貨運沃克機翼",
  "Tusker Walker Wings Small": "小型貨運沃克機翼",
  "Vitamins": "維生素",
  "Wal 3x3": "護牆 3x3",
  "Walker Climber": "沃克攀爬器",
  "Walker Gate": "沃克門",
  "Walker Parts": "沃克零件",
  "Walker Tools": "沃克工具",
  "Walkers": "沃克",
  "Wall": "牆",
  "Wall 1": "牆 1",
  "Wall 2": "牆 2",
  "Wall 3x1 Vertical": "護牆 3x1 垂直",
  "Wall With Window 1": "帶窗護牆 1",
  "Wall With Window 2": "帶窗護牆 2",
  "Wall With Windows 1": "帶窗護牆 1",
  "Wall With Windows 2": "帶窗護牆 2",
  "Wall with Window": "帶窗護牆",
  "Wall with Windows": "帶窗護牆",
  "Wall3x1Horizontal": "護牆 3x1 水平",
  "Water Bed": "水床",
  "Water Condenser": "凝水器",
  "Weapons": "武器",
  "Woodworking Station": "木材加工站",
  "Worm Vivarium": "沙蟲養殖箱",
  "Ceramic Hatchet": "高階小斧",
  "Ceramic Pickaxe": "高階十字鎬",
  "Aloe Vera": "翠葉蘆薈",
  "Animal Fat": "動物脂肪",
  "Animals Tablet": "動物金屬板",
  "Apple": "蘋果",
  "Armoury Walker Module": "武器庫模組",
  "Ash": "灰燼",
  "Base Packing - Tier 1 Upgrade": "基地裝載：層級 1 升級",
  "Base Packing - Tier 2 Upgrade": "基地裝載：層級 2 升級",
  "Base Packing - Tier 3 Upgrade": "基地裝載：層級 3 升級",
  "Base Packing - Tier 4 Upgrade": "基地裝載：層級 4 升級",
  "Baskwood Armor": "禦風護甲",
  "Baskwood Boots": "禦風靴",
  "Baskwood Bracers": "禦風手套",
  "Battery Walker Module": "電池模組",
  "Beat Stick": "擊棍",
  "Beeswax": "蜂蠟",
  "Flotillan Grappling Hook": "無腰帶抓鉤",
  "Blood Turnip": "血蕪菁",
  "Blunt Quarterstaff": "鈍長棍武器",
  "Bone Bolt": "骨製弩箭",
  "Bone Bottle": "骨瓶",
  "Bone Glue": "骨膠",
  "Bone Harpoon": "骨製魚叉",
  "Bone Module": "骨模組",
  "Bone Splinter": "骨骼碎片",
  "Bonebreaker": "破骨劑",
  "Bonespike Sword": "骨釘劍",
  "Wyndan Battle Axe": "削石戰斧",
  "Wyndan Hand Axe": "削石手斧",
  "Bound Spear": "裹繩矛",
  "Brittle Bone Armor": "脆骨護甲",
  "Broken Grappling Hook": "損壞的抓鉤",
  "Bullrush Walker Module": "衝刺模組",
  "Cactus Flesh": "仙人掌果肉",
  "Carapace Armor": "硬殼護甲",
  "Carapace Boots": "硬殼靴",
  "Carapace Gauntlets": "硬殼長手套",
  "Cargo Hold - Tier 1 Upgrade": "貨艙：層級 1 升級",
  "Cargo Hold - Tier 2 Upgrade": "貨艙：層級 2 升級",
  "Cargo Hold - Tier 3 Upgrade": "貨艙：層級 3 升級",
  "Cargo Hold - Tier 4 Upgrade": "貨艙：層級 4 升級",
  "Carpenter Walker Module": "木工模組",
  "Catapult Boulder": "投石機石塊",
  "Cattail": "香蒲",
  "Celestial Tablet": "星體金屬板",
  "Ceramic Flask": "陶瓷瓶",
  "Ceramic Module": "陶瓷模組",
  "Ceramic Shard": "陶瓷碎片",
  "Ceramic-Tipped Bolt": "瓷製箭鏃弩矢",
  "Ceramic-Tipped Harpoon": "瓷製槍頭魚叉",
  "Charcoal": "木炭",
  "Chitin Plate": "甲殼素片",
  "Chalk Bomb": "窒息雲",
  "Cloak": "斗篷",
  "Cloaked Rupu Fur Armor": "帶披風魯普猿毛皮護甲",
  "Contaminated Water": "被污染的水",
  "Corn": "玉米",
  "Cotton": "棉花",
  "Craftsman Walker Module": "匠人模組",
  "Crane Harpoon": "吊車標槍",
  "Dart": "飛鏢",
  "Desert Mule": "沙漠之驢",
  "Durability - Tier 1 Upgrade": "耐久度：層級 1 升級",
  "Durability - Tier 2 Upgrade": "耐久度：層級 2 升級",
  "Durability - Tier 3 Upgrade": "耐久度：層級 3 升級",
  "Durability - Tier 4 Upgrade": "耐久度：層級 4 升級",
  "Durable Water Sack": "耐用水袋",
  "Earth Wax": "地蠟",
  "Elements Tablet": "元素金屬板",
  "Explosion Bomb": "炸彈",
  "Fast Grappling Hook": "快手抓鉤",
  "Feather": "羽毛",
  "Feather Boots": "羽毛靴",
  "Fiber": "纖維",
  "Fiber Arm Wraps": "纖維護臂",
  "Fiber Headwrap": "纖維頭巾",
  "Fiber Sandals": "纖維拖鞋",
  "Fiber Shirt and Trousers": "纖維襯衫和褲子",
  "Fiber Weave": "纖維織布",
  "Fire Bolt": "火弩",
  "Fire Bomb": "火彈",
  "Flint Bolt": "石製弩箭",
  "Flint Harpoon": "石標槍",
  "Forager Walker Module": "採集模組",
  "Foraging Pouch": "搜索口袋",
  "Forester's Armor": "守林人護甲",
  "Forester's Sandals": "守林人拖鞋",
  "Forester's Sleeves": "守林人手套",
  "Fortress Walker Module": "堡壘模組",
  "Fragment": "碎片",
  "Fuel": "燃料",
  "Fury Fumes": "憤怒之煙",
  "Gamescom Backpack": "Gamescom 背包",
  "Gear Storage - Tier 1 Upgrade": "裝備庫存：層級 1 升級",
  "Gear Storage - Tier 2 Upgrade": "裝備庫存：層級 2 升級",
  "Gear Storage - Tier 3 Upgrade": "裝備庫存：層級 3 升級",
  "Gear Storage - Tier 4 Upgrade": "裝備庫存：層級 4 升級",
  "Glass": "玻璃",
  "Green Death Bomb": "綠色死亡彈",
  "Healing Gel": "恢復藥膠",
  "Hearth Walker Module": "爐床模組",
  "Heavy Backpack": "重型背包",
  "Heavy Rawbone Hand Axe": "重型生骨手斧",
  "Hellfire Bolt": "獄火弩箭",
  "Hide": "皮毛",
  "Huge Cactus Fruit": "巨型仙人掌果實",
  "Charged Boulder": "破殼石",
  "Hullbreaker Scattershot": "破殼散彈",
  "Improvised Bottle": "臨時瓶子",
  "Insects": "昆蟲",
  "Iron Ingot": "鐵錠",
  "Iron Module": "鐵模組",
  "Iron Ore": "鐵礦",
  "Iron Studded Armor": "鑲鐵護甲",
  "Iron Studded Boots": "鑲鐵靴",
  "Iron Studded Gauntlets": "鑲鐵長手套",
  "Iron-Tipped Bolt": "鐵頭弩箭",
  "Iron-Tipped Harpoon": "鐵頭標槍",
  "Ironblade Quarterstaff": "鐵刃長棍武器",
  "Jaggertooth Club": "鋸齒棒",
  "Jaggertooth Maul": "鋸齒木槌",
  "Light Javelin": "標槍",
  "Jojo Mojo": "魔人啾啾",
  "Large Battery": "大型電池",
  "Large Gathering Pouch": "大型採集口袋",
  "Lava Poppy": "熔岩罌粟花",
  "Lifeforce Walker Module": "生命原力模組",
  "Light Backpack": "輕型背包",
  "Tallow": "液態燃料",
  "Long Bonespike Swordstaff": "長骨釘棒劍",
  "Long Ceramic Hoofmace": "長陶瓷狼牙棒",
  "Long Grappling Hook": "長抓鉤",
  "Lumberjack Walker Module": "伐木工模組",
  "Magma Seeds": "岩漿種子",
  "Makeshift Bottle": "臨時瓶子",
  "Mobility - Tier 1 Upgrade": "操控性：層級 1 升級",
  "Mobility - Tier 2 Upgrade": "操控性：層級 2 升級",
  "Mobility - Tier 3 Upgrade": "操控性：層級 3 升級",
  "Mobility - Tier 4 Upgrade": "操控性：層級 4 升級",
  "Iron Pickaxe": "大師十字鎬",
  "Medium Backpack": "中等背包",
  "Merchant Walker Module": "商人模組",
  "Monkey Vest": "魯普猿背心",
  "Mushroom Flesh": "蘑菇果肉",
  "Net": "網",
  "Nibiran Battle Axe": "尼比魯戰斧",
  "Nibiran Curved Dagger": "尼比魯彎匕首",
  "Nibiran Decapitator": "尼比魯斷頭劍",
  "Nibiran Hammer": "尼比魯錘子",
  "Nibiran Hand Axe": "尼比魯手斧",
  "Nibiran Mineral": "尼比魯礦物",
  "Nibiran Quarterstaff": "尼比魯長棍武器",
  "Nibiran Warhammer": "尼比魯戰錘",
  "Nibiran-tipped Bolt": "尼比魯弩箭",
  "Nomad Cloth": "諾曼布料",
  "Obsidian": "黑曜石",
  "Obsidian Catapult Rock": "投石機黑曜石",
  "Pack Mule Walker Module": "運載模組",
  "Paddleblade Quarterstaff": "槳刃長棍武器",
  "Palm Leaves": "棕櫚葉",
  "Pearl": "珍珠",
  "Primitive Bandage": "粗糙繃帶",
  "Proxy License": "佔領許可",
  "Purified Water": "淨水",
  "Race Dust": "神速粉",
  "Rawbone Battle Axe": "生骨戰斧",
  "Nurrfang Toothclub": "生骨棒",
  "Rawbone Hand Axe": "生骨手斧",
  "Rawbone Maul": "生骨木槌",
  "Rawbone Quarterstaff": "生骨長棍武器",
  "Red Banana": "紅香蕉",
  "Redwood Wood": "紅杉木",
  "Redwood Armor": "紅杉木護甲",
  "Redwood Boots": "紅杉木靴",
  "Reinforced Plank": "強化木板",
  "Nomad Grappling Hook": "已修復抓鉤",
  "Repaired Grappling Hook": "修復的鉤爪",
  "Rope": "繩子",
  "Rupu Fur Armor": "魯普猿毛皮護甲",
  "Rupu Fur Sandals": "魯普猿皮毛拖鞋",
  "Rupu Fur Sleeves": "魯普猿皮毛手套",
  "Rupu Gel": "魯普猿藥膠",
  "Rupu Mace": "魯普猿狼牙棒",
  "Rupu Pelt": "魯普猿毛皮",
  "Rupu Repellent": "魯普猿驅逐劑",
  "Rupu Rock": "魯普猿石塊",
  "Rupu Stone Mace": "魯普猿石狼牙棒",
  "Rupu Vine": "魯普猿藤蔓",
  "Salt Rock": "鹽岩",
  "Sand": "沙子",
  "Sandy Walker Module": "沙模組",
  "Rawbone Sawsword": "鋸齒劍",
  "Jaggertooth Swordclub": "鋸齒劍",
  "Scattershot Ammo": "散彈",
  "Scavenger Walker Module": "拾荒模組",
  "Scythe": "大鐮刀",
  "SemiHomingDart": "半自動導引飛鏢",
  "Shattered Fragment": "破碎的碎片",
  "Short Ceramic Hoofmace": "短陶瓷狼牙棒",
  "Short Malletblade": "短劍",
  "Simple Pickaxe": "簡易十字鎬",
  "Simple Repair Hammer": "簡易修理用錘子",
  "Simple Sickle": "簡易鐮刀",
  "Singblade": "利刃",
  "Sinus Destroyer": "摧竇劑",
  "Small Battery": "小型電池",
  "Small Boulder": "小石塊",
  "Rawbone Club": "骨釘棒",
  "Split Bone Bottle": "分割骨瓶",
  "Split Ceramic Flask": "分割陶瓷瓶",
  "Split Durable Water Sack": "分割耐用水袋",
  "Sterile Bandage": "無菌繃帶",
  "Stone": "石頭",
  "Stone Monkey Sword": "魯普猿石劍",
  "Sulfur": "硫磺",
  "Sulfur Bomb": "硫磺彈",
  "Tablet": "金屬板",
  "Tar": "瀝青",
  "Tear-Down Harpoon": "碎裂標槍",
  "Terrain: Black Soil": "地形：黑土",
  "Terrain: Clay Spots": "地形：泥沼",
  "Terrain: Excavatable": "地形：可挖掘",
  "Terrain: Sand": "地形：沙子",
  "Thornberry": "刺莓",
  "Torch": "火炬",
  "Torque Backpack": "扭力背包",
  "Torque Battery": "扭力電池",
  "Torque Capacity - Tier 1 Upgrade": "扭力容量：層級 1 升級",
  "Torque Capacity - Tier 2 Upgrade": "扭力容量：層級 2 升級",
  "Torque Capacity - Tier 3 Upgrade": "扭力容量：層級 3 升級",
  "Torque Capacity - Tier 4 Upgrade": "扭力容量：層級 4 升級",
  "Torque Walker Module": "扭力模組",
  "Toxic Remains": "毒性殘骸",
  "Trampler Walker Module": "護腿模組",
  "Traveller’s Staff": "旅人手杖",
  "Triple Stitch Armor": "三重護甲",
  "Triple Stitch Boots": "三重靴",
  "Triple Stitch Bracers": "三重手套",
  "Vision Powder": "神示粉",
  "Wanderer's Potion": "旅人藥水",
  "Water Circulator": "水循環器",
  "Water Pitcher": "大水瓶",
  "Water Storage - Tier 1 Upgrade": "儲水空間：層級 1 升級",
  "Water Storage - Tier 2 Upgrade": "儲水空間：層級 2 升級",
  "Water Storage - Tier 3 Upgrade": "儲水空間：層級 3 升級",
  "Water Storage - Tier 4 Upgrade": "儲水空間：層級 4 升級",
  "Watery Walker Module": "水模組",
  "Weightless Walker Module": "無重量模組",
  "Wingsuit": "飛鼠裝",
  "Wood": "木材",
  "Wood Log": "原木",
  "Wood Module": "木模組",
  "Wood Shaft": "木杖",
  "Stone Axe": "伐木工小斧",
  "Wooden Club": "木棒",
  "Worm Scale": "沙蟲鱗片",
  "Worm Silk": "沙蟲絲綢",
  "Wyndan Flame Sword": "唯丹火劍",
  "Wyndan Hammer": "唯丹錘子",
  "Wyndan Sabre": "唯丹軍刀",
  "Wyndan Warhammer": "唯丹戰錘",
  "Wyndanblade Quarterstaff": "唯丹刃長棍武器",
  "projectile": "拋射物"
}ladestaff": "火石剑杖",
  "Firestone Bludgeon": "火石钝器",
  "Firestone Bozdogan": "火石钝锤",
  "Firestone Hammerstaff": "火石锤杖",
  "Firestone Kopesh": "火石镰形刀",
  "Firestone Longblade": "火石长剑",
  "Flint Bolt": "燧石弩矢",
  "Flint Harpoon": "燧石叉",
  "Floating Mine": "悬浮地雷",
  "Flots": "金币",
  "Forager Walker Module": "采集者模块",
  "Foraging Pouch": "采集袋",
  "Forester's Armor": "森民护甲",
  "Forester's Sandals": "森民草靴",
  "Forester's Sleeves": "森民长袖衫",
  "Fortress Walker Module": "堡垒模块",
  "Fragment": "知识碎片",
  "Fuel": "燃料",
  "Fury Fumes": "狂怒之火",
  "Gamescom Backpack": "游戏者大会背包",
  "Gas Mask": "防毒面罩",
  "Gear Storage - Tier 1 Upgrade": "装备仓库 - Tier 1 升级",
  "Gear Storage - Tier 2 Upgrade": "装备仓库 - Tier 2 升级",
  "Gear Storage - Tier 3 Upgrade": "装备仓库 - Tier 3 升级",
  "Gear Storage - Tier 4 Upgrade": "装备仓库 - Tier 4 升级",
  "Glass": "玻璃",
  "Green Death Bomb": "绿色死亡炸弹",
  "Hardened Hellfire Bolt": "硬化地狱火箭",
  "Harpoon Protection Walker Module": "矛叉保护模组",
  "Healing Gel": "愈合凝胶",
  "Hearth Walker Module": "火炉模块",
  "Heavy Backpack": "重型背包",
  "Heavy Rawbone Hand Axe": "重型粗制骨头手斧",
  "Hellfire Bolt": "地狱火弩矢",
  "Hide": "兽皮",
  "Huge Cactus Fruit": "大型仙人掌果实",
  "Charged Boulder": "破甲巨岩",
  "Hullbreaker Scattershot": "破甲霰弹",
  "Improvised Bottle": "简易水瓶",
  "Infused Obsidian Bottle": "黑曜石瓶",
  "Insect Bomb": "昆虫炸弹",
  "Insects": "昆虫",
  "Iron Ingot": "铁锭",
  "Iron Module": "铁模块",
  "Iron Ore": "铁矿石",
  "Iron Studded Armor": "铁制护甲",
  "Iron Studded Boots": "铁制靴",
  "Iron Studded Gauntlets": "铁制手套",
  "Iron-Tipped Bolt": "铁头弩矢",
  "Iron-Tipped Harpoon": "铁头矛叉",
  "Ironblade Quarterstaff": "铁刃短棍",
  "Jaggertooth Club": "凿齿棒",
  "Jaggertooth Maul": "凿齿槌",
  "Light Javelin": "标枪",
  "Jojo Mojo": "魔性药剂",
  "Large Battery": "大型电池",
  "Large Gathering Pouch": "大型采集袋",
  "Lava Fuel": "熔岩燃料",
  "Lava Poppy": "熔岩罂粟",
  "Lifeforce Walker Module": "生命力模块",
  "Light Backpack": "轻型背包",
  "Tallow": "液体燃料",
  "Long Bonespike Swordstaff": "长骨刺剑杖",
  "Long Ceramic Hoofmace": "长陶瓷马蹄权杖",
  "Long Grappling Hook": "长距抓钩",
  "Lumberjack Walker Module": "伐木工模块",
  "Magma Seeds": "马格纳种子",
  "Makeshift Bottle": "临时水瓶",
  "Iron Pickaxe": "大师镐",
  "Medium Backpack": "中型背包",
  "Merchant Walker Module": "行商模块",
  "Mobility - Tier 1 Upgrade": "机动性 - Tier 1 升级",
  "Mobility - Tier 2 Upgrade": "机动性 - Tier 2 升级",
  "Mobility - Tier 3 Upgrade": "机动性 - Tier 3 升级",
  "Mobility - Tier 4 Upgrade": "机动性 - Tier 4 升级",
  "Monkey Vest": "猴子背心",
  "Mushroom Flesh": "蘑菇肉",
  "Net": "射网",
  "Nibiran Battle Axe": "尼比兰战斧",
  "Nibiran Curved Dagger": "尼比兰弯匕首",
  "Nibiran Decapitator": "尼比兰刽子刀",
  "Nibiran Hammer": "尼比兰锤",
  "Nibiran Hand Axe": "尼比兰手斧",
  "Nibiran Ingot": "尼比兰锭",
  "Nibiran Mineral": "尼比兰矿物",
  "Nibiran Quarterstaff": "尼比兰短棍",
  "Nibiran Warhammer": "尼比兰战锤",
  "Nibiran-tipped Bolt": "尼比兰头弩矢",
  "Nomad Cloth": "游民布",
  "Obsidian": "黑曜石",
  "Obsidian Catapult Rock": "弹射黑曜巨岩",
  "Obsidian Flask": "黑曜石瓶",
  "Pack Mule Walker Module": "驮骡模块",
  "Pack Speed Walker Module": "打包速度模组",
  "Paddleblade Quarterstaff": "桨锋刃铁头短棍",
  "Palm Leaves": "棕榈树叶",
  "Pearl": "珍珠",
  "Peculiar Corundum": "奇怪的刚玉",
  "Primitive Bandage": "粗制绷带",
  "Proxy License": "代理证",
  "Purified Water": "纯净水",
  "Race Dust": "急跑药剂",
  "Rawbone Battle Axe": "粗制骨头战斗斧",
  "Nurrfang Toothclub": "粗制骨头棍棒",
  "Rawbone Hand Axe": "粗制骨头手斧",
  "Rawbone Maul": "粗制骨头槌",
  "Rawbone Quarterstaff": "粗制骨头短棍",
  "Red Banana": "红香蕉",
  "Redwood Wood": "红木",
  "Redwood Armor": "红木护甲",
  "Redwood Boots": "红木靴",
  "Reinforced Plank": "加强的木板",
  "Nomad Grappling Hook": "已修复的抓钩",
  "Repaired Grappling Hook": "已修复的抓钩",
  "Rope": "绳子",
  "Rupu Fur Armor": "露普毛皮护甲",
  "Rupu Fur Sandals": "露普毛皮拖鞋",
  "Rupu Fur Sleeves": "露普毛袖",
  "Rupu Gel": "露普胶",
  "Rupu Mace": "露普权杖",
  "Rupu Pelt": "露普皮毛",
  "Rupu Repellent": "露普驱逐者",
  "Rupu Rock": "露普岩石",
  "Rupu Stone Mace": "露普石制权杖",
  "Rupu Vine": "露普藤蔓",
  "Salt Rock": "盐石",
  "Sand": "沙子",
  "Sandy Walker Module": "沙地模块",
  "Rawbone Sawsword": "锯齿剑",
  "Jaggertooth Swordclub": "锯齿剑",
  "Scattershot Ammo": "散弹枪",
  "Scavenger Walker Module": "拾荒者模块",
  "Scythe": "镰刀",
  "SemiHomingDart": "半导航飞镖",
  "Shattered Fragment": "碎片",
  "Short Ceramic Hoofmace": "短陶瓷马蹄权杖",
  "Short Malletblade": "短槌刃",
  "Simple Pickaxe": "简易镐",
  "Simple Repair Hammer": "简易修复锤",
  "Simple Sickle": "简易手镰",
  "Singblade": "吟唱剑刃",
  "Sinus Destroyer": "鼻窦消炎药",
  "Small Battery": "小型电池",
  "Small Boulder": "小岩石",
  "Rawbone Club": "尖刺骨棒",
  "Split Bone Bottle": "分开型骨瓶",
  "Split Ceramic Flask": "分开型陶壶",
  "Split Durable Water Sack": "分开型耐用的水袋",
  "Sterile Bandage": "消毒绷带",
  "Stone Monkey Sword": "石猴剑",
  "Sulfur": "硫磺",
  "Sulfur Bomb": "硫磺炸弹",
  "Tablet": "石板",
  "Tar": "焦油",
  "Tear-Down Harpoon": "毁灭鱼叉",
  "Terrain: Black Soil": "地形：黑土",
  "Terrain: Clay Spots": "地形：黏土区",
  "Terrain: Excavatable": "地形：湖床",
  "Terrain: Sand": "地形：沙地",
  "Thornberry": "刺梅果",
  "Throwing Net": "抛网",
  "Torch": "火把",
  "Torque Backpack": "矩力背包",
  "Torque Battery": "矩力电池",
  "Torque Capacity - Tier 1 Upgrade": "矩力容量 - Tier 1 升级",
  "Torque Capacity - Tier 2 Upgrade": "矩力容量 - Tier 2 升级",
  "Torque Capacity - Tier 3 Upgrade": "矩力容量 - Tier 3 升级",
  "Torque Capacity - Tier 4 Upgrade": "矩力容量 - Tier 4 升级",
  "Torque Walker Module": "矩力模块",
  "Toxic Remains": "有毒遗骸",
  "Trampler Walker Module": "踩踏者模块",
  "Traveller’s Staff": "旅行者之杖",
  "Triple Stitch Armor": "三重缝制护甲",
  "Triple Stitch Boots": "三重缝制靴",
  "Triple Stitch Bracers": "三重缝制护手",
  "Vision Powder": "幻视粉尘",
  "Wanderer's Potion": "漫游者药剂",
  "Water Circulator": "水循环器",
  "Water Pitcher": "水罐",
  "Water Storage - Tier 1 Upgrade": "储水 - Tier 1 升级",
  "Water Storage - Tier 2 Upgrade": "储水 - Tier 2 升级",
  "Water Storage - Tier 3 Upgrade": "储水 - Tier 3 升级",
  "Water Storage - Tier 4 Upgrade": "储水 - Tier 4 升级",
  "Watery Walker Module": "水行模块",
  "Weightless Walker Module": "减重模块",
  "Wingsuit": "翼型装甲",
  "Wood": "木",
  "Wood Log": "原木",
  "Wood Module": "木模块",
  "Wood Shaft": "木杆",
  "Stone Axe": "伐木工斧头",
  "Wooden Club": "木棍",
  "Worm Scale": "蠕虫鳞片",
  "Worm Silk": "蠕虫丝绸",
  "Wyndan Flame Sword": "韦丹火焰之剑",
  "Wyndan Hammer": "韦丹铁锤",
  "Wyndan Sabre": "韦丹马刀",
  "Wyndan Warhammer": "韦丹战锤",
  "Wyndanblade Quarterstaff": "韦丹锋刃短杖",
  "projectile": "投射物"
}